幫下小弟填份IES問卷

感激不盡

推唔到

再推

ok

要有j圖先有人入的

done

做完了

Done

Thx

識唔識規矩

冇丁圖唔撚做

小朋友你中學個名係唔係自爆咗喺問卷最後拉到最低？

樓主新會然?

我入到嚟.gif

佢自己都有講自己嚟自邊個中學

第一頁個intro都有

唔怪之得呢個post無J圖

咪係，樓豬識唔識規矩

順便賣廣告
tg有個問卷group，大家食飽飯無嘢做嘅話
可以填下問卷

IES x FYP問卷📝
幫助學生推問卷 減輕學生負擔
祝各學生IES加油🦾